（投票）香港土改

打土豪分田地，人人有屋住，仲反唔反？
正皮：唔反，支持中央政府
負皮：反，打到支共

無白衣人事件
我諗大家會幫丁仔爭取，始終人地先係原居民
有啲嘢發生咗就係發生左

無一個牛屎佬係無辜
Btw 何已完係咪地主？

雖然我某程度上都係跪求黑幕資料

支持鬥地主

香港問題關共剷黨撚事，非法政權快啲收皮

支持開發圍村土地做紀律部隊宿舍